[煩膠老母] 蒸焗爐 水波鑪 微波爐 點揀

屋企微波爐壞左但老母死都唔肯買微波爐
話唔健康 好多幅射
話要買就買蒸焗爐 個個都話好用 微波爐已經比市場淘汰

但係其實我屋企有焗爐 有Toaster 有蒸爐 有Air Fryer
仲乜仲要一舊同樣功能既野
(佢仲話蒸焗爐功能上仲好過單一功能既爐)
而且我最主要係想要加熱快 因為收工返到屋企9點

所以其實買平平地微波爐就定
但又見到水波爐
大家點評價水波爐 爬完文都唔太明d分別

水波爐咪即係出奇蛋或瀨尿牛丸
你屋企放到咁多嘢咪買個蒸焗爐同微波爐囉

蒸焗爐冇底火
烘塊多士都要反
蒸完又要抹乾啲水唔係就生鏽
要用蒸餾水
用水喉水既話用得耐好似要清水垢
結論:on9先買

利申:on9

烘多士舊式多士爐係最正
用煎PAN烘都仲快過焗

我知
純粹用烘多士說明一個焗爐冇底火係幾on9啫

就係覺得蒸焗爐好似有d多餘

你用邊隻蒸焗爐冇底火啊? 換新款啦

考慮緊水波爐
有無人知有咩唔好

好似好麻煩咁

好似話蒸會唔係好夠力？

焗爐+微波爐 夠做啦

其實都係
只係好奇水波爐值唔值得買

唔值

水波爐係比廚房無位嘅人買

係唔係用緊德國寶？

早兩日買左蒸焗微波爐Panasonic有出

要預先蒸熱個爐 好似平時蒸野咁水滾先放野入去
同埋蒸野一定要放係架上面蒸 所以最多得兩層同

你買咗個微波爐返去唔通佢會話掉咗佢咩，對付阿媽先斬後奏就最實際

好值
用緊SHARP HEALSIO AX-XW600

之前用東芝水波鑪(香港貨)
上年1月忍唔住係日本BIC CAM人手搬返黎

水波爐=焗爐+蒸爐+微波爐
既然你都有頭2個咯, 咁買個微波爐咪搞掂囉
水咩波爐啫?
錢多位多就另計啦

我就相反
我係諗1部可以換3部的空間
真係多左好多位,之後又買左電子壓力煲

對蒸焗爐有興趣 不過好貴
有冇用家分享

之前search過 其實微波爐係健康的 唔會有輻射

未用過水波爐，最高/最低溫度可以去到幾多?
可摸耳最高400C+ (超熱用黎焗pizza)，最低40C-用黎發酵麵團?

400 應該唔得 我見一般都有280 最緊要買啲有熱風對流
40度就無問題